消息人士話

收到情報表示：
🚨🚨🚨🚨🚨🚨🚨🚨🚨
收到最新 info ，今晚攻擊
1) 將軍澳警局
2）堵塞將軍澳隧道
3）觀塘警局
4）油塘宿舍及停車場
5）秀茂坪宿舍及停車場

想問下各位巴絲是堅定流？

TKO街坊注意！夠鐘閃人食飯啦！Be Water喇！啲鬼唔會比人拉緊係唔走喇！

利申：同時睇緊9台直播既看更